【香港人永不放棄，推倒極權政府！】皇家馬德里球迷吹水區 (207)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca
-Luka Jović
-Eden hazard
-Ferland Mandy

樓主是狗

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

[center]一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開個post 都甩甩漏漏咁

皮已負

漏乜鳩

負皮係比樓主既

推倒極權佩仔

卻奧斯話C朗離隊人人開心

C朗拿度去季離開皇家馬德里轉會祖雲達斯，卻奧斯說C朗這個決定令到所有人都感到愉快。

雖然皇馬的隊友十分想念C朗拿度，不過卻奧斯承認C朗轉去祖記，對於兩家球會的所有人都是好事。

卻奧斯解釋說道：「如果說大家不想念C朗是奇怪的事，畢竟他射入這麼多重要入球。但他轉會對大家都好，他可以有新挑戰，皇馬又收回一大筆轉會費。」（）

講得好 ！

據《荷蘭共同新聞日報》消息，迪列治（M.de Ligt）轉會祖雲達斯已經完成90%，這位年輕中堅的薪水將達到1400萬歐元。

據悉，巴黎仍在為簽下迪列治而努力，但是迪列治心意更傾向於祖記。該媒體表示，能夠與C.朗拿度（C.Ronaldo）一起踢球是這位年輕球員選擇祖記的重要原因。經理人拉奧拿（Mino Raiola）認為，每天與C.朗拿度一起訓練，迪列治將得到很好的提升。

據悉，兒時迪列治的第一件比賽波衫就是C.朗拿度在曼聯時期的7號球衣，並且現在祖記也願意與巴黎一起競價。今年1月份，祖記早已表達對迪列治的興趣，去年年底金童獎頒獎典禮在都靈舉行，迪列治獲得了足夠的尊重。C.朗拿度是促成迪列治加盟的重要原因，在歐國聯決賽比賽結束後，C.朗拿度向迪列治發出邀請。

拉奧拿已經與祖記方面進行談判，因為拉比奧特（A.Rabiot）免簽加盟，因此祖記方面有足夠的空間給出高薪。

佩狗又柒

De Laurentiis confirms Napoli's interest in James Rodriguez

"No one has denied that James Rodriguez is a good signing for us," De Laurentiis told Corriere dello Sport.

"In fact, there is a particular respect between him and [Carlo] Ancelotti, but there are [also] the agents, the footballer's family and Real Madrid.

"We have many negotiations, and negotiations in progress, but we also have to deal with the players who will leave as we have 40 players [in the squad]. We have to fix that."

COPE: Real Madrid are not going to sell Dani Ceballos. If he leaves, it will only be on loan. Arsenal & Tottenham have shown the most interest.

中堅一季貨仔咁高人工 仲有皇迷想要

下體會果件都億幾?

Fabian Ruiz will not join Real Madrid. Napoli will extend his contract until June 2024, agreement reached.

AC Milan have started talks for Theo Hernandez from Real Madrid. The left back can arrive on loan, Real are ready to accept.

仲有M洛

唔L係路正仆街

抵啦

Real Sociedad President Aperribay: “There's still been no conversation with Real Madrid, not for Odegaard, nor Mayoral."

Real Sociedad president Aperribay has revealed he wants Odegaard, but there's been no contact w/ Real Madrid yet..

“We've been in talks w/ Odegaard for 2/3 months. We think he's got lots of talent. We hope he comes. We'll see if he wants to & if Real Madrid want to let him go.”

佩狗又話人哋非疤不去

牙ken仲勁 佩仔又贏

拖狗要借走牙ken

Real Madrid's €280 million XI Zinedine Zidane could let go

Keylor Navas and a three-man defence

Central midfield led by Kovacic, Ceballos and James

Attack: Bale, Odegaard, James, Mariano

負皮人

寵物

負皮樓豬

世佩對決持續

牠是金正恩
我是President Trump

到底琴晚件黑警定肉酸弱智啲

下體水魚？

但我哋件下體嚟嘅spy打比會腿張開

Chelsea have reached an agreement with Real Madrid to sign Mateo Kovacic permanently. No confirmation of fee or figures involved yet. Club can sign him even with a transfer ban as he is already registered from his loan period. #cfc

James fast out la diu

Shut up la -.-

肉球好廢，黎黎去去得一招，狗口長不了象牙

牠柒既方式層出不窮

Real make Van de Beek approach

Real Madrid have opened talks with Ajax over the potential transfer of Donny van de Beek, claims De Telegraf.

Ajax director Marc Overmars is said to want between €50-60 million (£44.7m/56.7m) for the 22-year-old, and Real are willing to pay it.

唔知話左會賣 James ??

一定要推起 獨立調查委員工， 查到警察有人懢用暴力，整多兩單豬sir 案，甘警察先唔可以亂尼，唔係只會一直被動被打。

另外就係一定要推走暴動定性！

幫幫手，唔該，這兩樣在長遠影響非常深遠的！

肉球放炸蛋

Zidane believes Ceballos does not fit his playing style and the midfielder has offers from Milan, Inter, Napoli, Arsenal, Betis and Sevilla. It wouldn’t be surprising if some offers exceed the €50M but Dani is determined to succeed in Madrid so he prefers to be loaned. [marca]

Atlético are considering the signing of James Rodriguez from Real Madrid. The players believes it’s good to wait on Simeone as he would not dislike staying in Madrid. [@ellarguero]

光頭閪留閪人唔培育真正質素高嘅球員

傳買phil jones

25係佢天性

Real Madrid’s second kit for the next season

Goalkeepers’ second kit

Real Madrid reveal the second kit for the next season

深寶藍加暗金型撚到

買波衫了

印埋夏神

Eden Hazard in Greece today.

馬撚自己主動讓件7號出黎啦屌你個閪

World 3

講得太撚好 真名狗完全駛不到～

'The true price of Mbappé' revealed

Cost for Real Madrid to sign Mbappé

According to L’Equipe, in the case that a club knocked on PSG’s door to negotiate for Mbappé, they would have to present an offer ranging between 230 and 250 million euros, a price both higher than what he cost PSG and that of Neymar (222 million euros from Barcelona).

樓主得一招 "師兄又撚真名狗"

真名狗 路人皆能撚

又即時正皮自己 果然是真名王跟班

佩雷斯入黎啦 想撚狗了🚬

Simon Johnson

Chelsea have agreed to buy midfielder Mateo Kovacic from Real Madrid for £40.3million.

Unless there is any unexpected move away from Real Madrid, Keylor Navas will stay at the club during the upcoming season. His conditions to leave (for free and that his next club should pay him €7M annually) has made his departure difficult. [as]

牠不停尾隨我
果然是跟尾狗

Thank for your teaching

離遠都聞到佢朕契弟味

到底夏神著幾多號

又撚狗 倒不如將牠收歸其下

皇陣要求佩狗實現五大訴求 不撒不散

LaLiga Santander Official 2019/20 ball.

Happy birthday, our capitán eterno @RaulGonzalez

Real Madrid close in on Real Zaragoza's Alberto Soro

Real Madrid are nearing the completion of another young signing in Real Zaragoza's Alberto Soro.

Pep Guardiola: “There is no chance that Manchester City will sign Marco Asensio.”

渴望結束極權統治 但又會支持皇馬

原來西班牙統治緊你

如果人人好似你咁諗野 香港人眾籌登多國報紙一定冇用啦

好彩 精神分裂又自撚私又bad taste的人 應該唔會好多

唔會 不過你係其中一個

睇波睇上曬腦
你老尾臭西咪撚睇囉買左皇馬 炒左主席

係呀係呀，你老母做雞俾西班牙佬中出生左你呢個精神分裂賤種attention whore
做雞生左你隻雜種仔唔要你，精神分裂以為自己俾西班牙統治緊

真皇留明

哥狗：傳控射都唔得又跑得慢，有咩用

講完了?

個腦跳哂綫嘅走入嚟發癲

係咪黑警比人日屌夜屌終於屌到佢地痴撚左線

📷 Benzema keeping fit during his vacations

isco po左22號波衫相 係咪stay了

Welcome Van de been

80m 快啲走

我同bale一樣 一粒字都聽唔明

Bale

貼吉澤明步未

件客場

牠們把一個後備門將以35m售出

拉隊/世三/拖舟/金球點揀

就算一主一客都要二揀一好掙扎

皇馬作客球衣出爐 巴利有份宣傳

【Now Sports-體育】皇家馬德里宣傳新作客球衣，盛傳今夏會離隊的加里夫巴利繼續有份擔任模特兒，難道有留隊轉機？

皇家馬德里作客新球衣已於周四出爐，新球衣以海軍藍色為主色，跟早前發佈的主場球衣一樣，球衣的袖邊、兩邊膊頭有著製造商「三間牌」的招牌三間紋路，而胸口上的贊助商標均配上了耀眼的金色。

推出球衣之後，皇馬派遣了陣中一眾球星宣傳新球衣，今次有份宣傳的皇馬球員包括莫迪歷、艾斯高、賓施馬和沙治奧拉莫斯。不過值得一提的是，盛傳今夏離隊的加里夫巴利（Gareth Bale）亦同樣現身，不過僅參與了硬照宣傳，與球衣相關的影片則未見其影蹤，最終他會否留效皇馬仍要待時間印證。

活動中亦展示了新的作客守門員球衣，衫身由深淺藍色圖案組合而成，袖邊、兩邊膊頭的三間和胸口贊助商標都有金色襯托，其模特兒則為基羅拿華斯和泰拔高圖爾斯。

圖片來源 : 球會官網圖片

識唔識規矩，Raul 7號啦緊係

係喎,勞爾今日生日又難揀咗

Vinicius thanks Marcelo for coming to his b-day party

Ceballos knows that Madrid will always be there but Zidane will not and that's why he only wants to be loaned out and not sold by the club as he wants a return one day. His aim is to impress Real Madrid during the U21 Euros to at least change their minds about selling. [marca]

過多幾日要印埋迪史提芬奴

有冇真皇跟機

Real Madrid decided to play two friendlies in August as part of preseason against rivals that are yet to be determined. The first of these friendlies will be played on August 7 & most peobably out of Spain while the second will be the Bernabéu Trophy on August 11. [marca]

MARCA: Isco wants to stay at Real Madrid

Man Utd & PSG end Navas interest

Keylor Navas looks set to stay at Real Madrid for at least another season after Manchester United and Paris Saint-Germain withdrew their interest.

Despite interest from the English and French giants as well as Portuguese side Benfica, Spanish outlet AS reports that Madrid want to keep the Costa Rica international.

放吉澤明步出來未

渴望世界大同 但又會希望疤狗全體死絕

躝啦Bale

點解寧願簽Van De Beek
都唔加多少少簽即食既大力神

兩件簽曬都得啦

點解寧願簽goes
都唔加多少少簽即食既包皮-.-

Van De Beek 好嘢黎，不過我都係想要普巴多啲

=________=

簽都簽即食中場啦
黎咪又係後備-.-

>.<

兩條傻閪返工吧

今晚7點 煲底見

夜更保安椎名唔知乜鳩

=.=

瀨死唔走就最叻

╭(╯3╰)╮

屯門啲撚屌真係寧舍麻煩

我呢D高層已經同班細既講扮去左開會了~
今晚返黎帶你行碼頭
好耐冇帶你落樓~

公然反光頭佬

球會會員制
球員明買明賣
比賽有贏有輸
點極權統治?

要van de beek都唔要大力神啦
人又後生D

掃把佬=火焰仔
屌你老母拖狗！

你=狗

牙維j親既人多數都on99
Bale James

睇完歐冠決賽
唔覺大力神有咩好j
要買熱刺人
我寧願要孫興民
反正都買唔到包皮
前場放個有鬥心的係度仲好

James' father: "My son has had a lot of respect for Ancelotti since the start; he recognizes what he has done, he will know how to increase his value. They've always had a strong friendship. Napoli is the best solution at the moment & a new career path would be best for James."

因為你缺中場囉泡狗

Dani Ceballos: "I don't want Real Madrid to sell me... I want to have fun and feel important wherever I am. I've got more than enough football in me and next year's going to be my best ever. I play to have fun and I'm desperate to show what I'm worth."

Dani Ceballos: "It's not been my greatest year this season but I was really keen that things would go my way. The final could be the most important game of my life, and for me this season is not over."

所以咪要van de beek

牙維輸了 韓狗又贏

不過講真就算VDB嚟到皇
比拖狗可能當佢之前高仔咁
用嚟打防中

呢個van de beek都唔知係咪真係勁啦

大力神都唔算勁啦

90m 大力臣 or 50m vdb

180m Mbappe la diu

簽個nigga算啦 陣間簽個沾屎2世返黎
又唔撞得又唔睇得 出來搞笑ha~

決賽>4強

歐國聯決賽提子堆中場都勁過佢

B Silva

牙維禁錮普巴

呢個bug嚟
助攻助守又射得又傳得又控得

Modric都係啦

老矣

ha~

火暴

哂氣喇，廢伊、廢辛仲垃圾咪又係契仔

當年喺摩納哥已經勁
被哥狗教完更加⋯

竟然係到反伊？收負皮啦 凸^-^凸

你先係體育台負皮王

bwabruno

發覺屯門啲人衣著都幾寒酸！

benshitma

benzema*

630

Odegaard will renew his Real Madrid contract (currently ends in 2021) and leave on a two year loan without a purchase option to either Real Sociedad or Bayer Leverkusen. Real Madrid will let him decide his destination - he will not join the team's preseason. [as]

Keylor staying at Real Madrid

Keylor Navas' time at Real Madrid is not finished yet. The goalkeeper will remain at the club barring a last minute surprise with PSG and Manchester United no longer looking for a keeper.

James’ father, Wilson: “I think a new change in his career will be best for him. He can also work with Ospina (in Napoli). Ancelotti respected James from the beginning and recognizes what he’s done. Napoli is the best solution at the moment.” [CalcioNapoli24]

爆 覓膠貼吉澤明步出黎未

乜鳩吉澤明步

關你閪事

想知

發現佢有大量吉澤明步嘅gif係其他po

Navas唔走下季有冇機會出場咖

兩公婆一齊轉珠

Ajax put a €65M price tag on Van de Beek (22) but Real Madrid want to close his signing for €50M. The club intend for him to cover the places of Llorente & Ceballos. He’ll be the second option after Pogba who will be a complicated signing since United dont want to sell. [marca]

睇個名就知佢地幾襯

改123Alice個人同你都襯

你個名直頭為你而設

As’s Cover | “Kubo has a galactico salary of €2M net.”

Marca’s Cover | “€50M for Van de Beek”

Ødegaard will play for Real Sociedad for the next two seasons. Real Sociedad and Real Madrid reached an agreement for the youngster. Florentino will extend his contract until 2023 before the Norwegian leaves. [marca]

去踢歐聯好過啦

歐聯一年得嗰幾場 其餘比賽又係荷甲
同早兩年差唔多
咁不如留係西甲 遲d番嚟都應該易d適應

唔番西甲應該德甲？

俾人跟蹤

唔是Ajax咩

唔係利華古遜咩

正負皮收集start

等睇下季拖狗屈服係佩狗牙禿淫威下比佢打正選

貼吉澤明步未 咪扮盲

皇區是正經地方

Como un niño... con colores nuevos.
Feliz por incorporarme a un equipo de grandes aspiraciones, enormes ilusiones y brillante realidad.

Like a kid.... with new colors.
Delighted to join a great team with great aspirations and enormous ambition.

Atlético de Madrid
#AúpaAtleti

太子

死得其所

請將茅頭指向光頭閪同肉酸

女人型是難成大器

我生平最憎二五仔
其次女人型
呢條冚家剷中哂
空難死啦

咁咒自己

佩雷斯主席現身

今晚帶你散步
乖
咪吠

講緊利華古遜喎

利華有得上場應該幾好 進攻足球幾啱佢

Theo - €20m
Raul De Tomas- €20m
Kovacic- €40-50m
Llorente - €40m

Milan in the closing stages of a deal to sign Theo Hernández on a permanent basis for around €20 million, according to @DiMarzio.

國米A米係咁搶太子掃把肥牛高狗

Theo Hernandez set to join AC Milan on six-year deal

Theo Hernandez will sign a six-year deal with AC Milan ahead of a 20 million euro move from Real Madrid.

Real Madrid cool Neymar interest as they hope to secure future Mbappe transfer

蘇拿：夏薩特值得成為皇馬的球員

車路士副領隊蘇拿，認為夏薩特值得擁有為皇馬上陣的機會，以他的質素，必定可以為銀河艦隊帶來正面影響。

蘇拿上季是沙利的副手，和夏薩特合作過，就合他的能力有多高：「皇馬買了一個極度出色的球員。上季他的場上表現可用神奇來形容，而場外他的操守亦極佳。車路士失去了一個重要的球員，皇馬就得到了一個。」

「我祝他一切順利，他值得擁有踢皇馬的機會，亦值得有長足的發展。以他的能力，必定可為皇馬建功立業，西甲對他來說是個絕佳的表演舞台。」()

Archives | President Florentino Perez. [r/RealMadrid]

Set回購la diu
一陣Mendy好似鏝嗰隻咁玻璃咪仆街

20m

20m 不如唔好撚賣 買返嚟都唔止

乞衣米蘭

Real Madrid finding no takers for Bale

羅馬咁多人走 唔差在放隻zaniolo過嚟啦

不如世清book活動室搞皇聚一洗笠水污名

打golf

Nueve Comme Jamais ⚒

New number, who’s this?

想打交？

#OnThisDay in 2014, @jamesdrodriguez came up with a moment of magic for Colombia against Uruguay at the World Cup in Brazil ✨

Gareth Bale to Bayern Munich?

BBC David Ornstein: 2/10
BBC Simon Stone: 5/10

Christian Eriksen to Real Madrid?

BBC David Ornstein: 7/10
BBC Simon Stone: 5/10

Martin Odegaard has one last chance to impress Real Madrid

Martin Odegaard will spend the next two seasons on loan at Real Sociedad.

瞓醒睇南美最強10號精華

The Santiago Bernabeu is the most profitable museum in Madrid

Rugby player asks for Messi's name on a Real Madrid No.7 shirt

dead

射緊12m 請支持我占

Eriksen’s family are looking for a house in Madrid as the agreement between the player and the club is reached for several months now. Real Madrid now needs to close a deal with Tottenham. Pogba remains the priority but the club are keeping Eriksen’s option alive. [as + fyens]

已經出局了

笑閪？

甩波gif

搵個閘射十二碼係邊個天才決定

擇低哂啲名
真名王一拳一件

應該都係一個踢聯賽一個踢盃賽

想要冠軍嗰邊用拿華斯
想提早收皮嗰邊用25

南美最強10號

小心燈到疤塞小花登基

我買左兩件今季波衫番到屋企先發現一個章都無是咪正常？

係，唔知邊年開始要自己出去配

全世界係得佩狗先至咁痴撚線,係咁想踢走一個三奪歐聯龍門

但無人肯出價

究竟係咪佩狗定價太高?冇理由歐洲百幾間球會冇一間要買龍

矮龍去到呢d年齡係咁架啦
隨時有機會回塘 人工又唔係平
無人敢接都正常

太貴冇球會接

james係咪直飛napoli

Marca’s Cover | “Mbappé’s road map: PSG are pressuring him to renovate & Madrid need him to stand firm against the pressure to be able to sign him.”

下季下體有達狗 M洛 占士
成班25仔

Diego Simeone wants to bring James Rodriguez to Atletico Madrid, according to El Transistor.

瘋狂剷草

傳艾歷臣家人馬德里搵屋

【Now Sports-體育】熱刺中場基斯甸艾歷臣希望轉投皇家馬德里已是公開秘密，丹麥傳媒報道，其家人已開始於馬德里尋找新居。

雖然基斯甸艾歷臣（Christian Eriksen）早以表明希望離開熱刺，尋找新挑戰，但有指曼聯中場保羅普巴才是皇家馬德里主帥施丹的首要目標，所以一直沒有向熱刺作出報價。早前更有報道指，與熱刺只餘下1年合約的艾歷臣已打消加盟銀河艦隊的念頭，改而希望加盟曼聯或意甲的祖雲達斯。

不過，丹麥傳媒《Fyens》報道，這名27歲中場的家人已開始於馬德里尋找新居，意味著交易可能已得到突破性的發展。

此外，雖然西班牙《阿斯報》指艾歷臣與皇馬已達成個人協議，但由於熱刺班主利維把愛將的售價定在7,000萬鎊，加上皇馬在今夏已斥巨資收購比利時球星夏薩特，艾歷臣能否「上艦」相信還需要兩間球會多番討價還價方能敲定。

圖片來源 : ©AFP

Odegaard reportedly chooses 2-year loan at Real Sociedad

等睇倒戈

西甲有避戰條款

西甲有得出CHEAT

Ching 25方面不遺餘力

Eriksen,Van De Beek,Pogba
一字排開全部加盟la diu
Good bye isco asensio Kroos!

漏左Kante

Mbappé is clear about his future; he has refused to renew his contract (ends in 3 years) with PSG despite the many attempts by the club. This would lead PSG to seriously consider bids for him next summer - Real Madrid want him to resist PSG’s pressure to extend. [marca]

世3 JOVIC 麥包皮

【香港人永不放棄，推倒極權政府！】皇家馬德里球迷吹水區 (207)

#182 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Hazard Jovic mbappe
Asensio
Eriksen Casemiro
Mendy Ramos Varane Carvajal
Courtois

Jed

Post Dead

貼未

請丁住皇馬球員老婆/女友先

Why so many負皮

RIP

日日上連登個人真係愈黎愈負面

Sneijder on van de Beek to Madrid: “We talked a lot about Real Madrid there too. It's the most beautiful club in the world, period. Just look at his story. Without taking anything away from Ajax, Real Madrid is perfect.” [De Telegraaf]

唉我屌 睇到啲咁嘅野又嬲又心痛

rip

Rip

Sneijder

71不去爆 以後不能爆

又有義士...

馬卡報：麥巴比拒續約

【Now Sports-體育】西班牙傳媒指，不管巴黎聖日耳門提出甚麼優厚條件，到2022年約滿的基利安麥巴比都不會續約。

《馬卡報》指基利安麥巴比（Kylian Mbappe）自2017年從摩納哥來投聖日耳門至今，在陣中影響力日大，甚至超越尼馬，正是皇帝女唔憂嫁，據報他已鐵定不會為到2022年約滿的合同續約，原因是希望爭取更多個人與隊際獎項。

消息指，雖然PSG方面堅拒讓這位法國當紅鋒將離隊，但為免將來人財兩失，仍會考慮別隊出價。皇家馬德里一向有意把麥巴比收納旗下，但似乎不能滿足PSG的轉會費要求。

目前正在西班牙度假的麥巴比，去季在各項賽事替PSG上陣43場，攻入39球，在前線拍檔尼馬及卡雲尼長期養傷下，成為球隊前線最重要的一員。

圖片來源 : ©AFP

今日嘅香港好令人沮喪

唔好再發生啦好嘛
一個都不能少呀

中共
林鄭
驚察
快死

一個革命或者推翻暴政都唔係一朝一夕既事
兩個禮拜就心淡放棄 乜香港人係咁弱既咩
咁得閒諗寫遺書不如諗計幫下出面班手足啦
我地要話比全世界聽 香港人是最強的！！！

Levy has phoned Real Madrid to offer Eriksen transfer

Zidane clears out summer of 2017 signings

Llorente, Ceballos, Theo, Vallejo and Mayoral arrived at Madrid in an effort to fill roles in the second team and eventually move up but it hasn't worked out.

而家60m啦

Real Madrid are not interested in Eriksen right now but maintains the possibility of signing him if Pogba and van de Beek aren’t signed. Eriksen has always been valued by Real Madrid’s leaders and the player has always been waiting for Madrid to approach him. [marca]

🚨Tottenham’s Daniel Levy contacted Real Madrid’s GM, José Ángel, to offer him Eriksen after the midfielder’s refusal to renew his contract. Spurs want to get at least €70M for a player who has a year left on his contract. [marca]

SportMediaset reported Bale’s agent, Jonathan Barnett, was in Italy to meet with Inter’s leaders. The Italian team are in the process of reform amd want to give Conte a competitive team. Barnett about the meeting with Inter: “What has been said is not true.” [as]

Welcome Pogba!

Luca Zidane will have to leave Real Madrid this summer because Keylor seems likely to stay and Lunin will return. Madrid decided it‘s better for Luca to find another club for more minutes and Zidane accepted this. [as]

Benfica closed the signing of Raul de Tomas on Thursday after reaching an agreement with Real Madrid. the official announcement is expected to be made soon. [a bola]

James Rodríguez: Napoli await Real Madrid man's arrival

As’s Cover | “Pogba gets closer to Juventus and moves away from Madrid.”

Oh no!!!

oh yes

想要Eriksen>>>VDB>Pogba

Takefusa Kubo gave a speech and took a lap around the pitch to say goodbye to Tokyo FC before leaving to Castilla

71爆佢

71記得出來

Makelele: Pogba knows how to do everything and his potential is impressive

明天不爆
香港亡也

屌你老母嬲到仆街

Takefusa Kubo will join the first team in preseason as per Zidane’s request to get to know the Japanese pearl more. Kubo will travel to Canada with the first team but will later join Raul’s Castilla to help ascend the team to Spain’s second division. [marca]

臨時靈堂都拆 準備俾人拆祠堂啦死廢老

Asensio was expected to explode last season with Cristiano’s departure and his chance of being in the starting XI, instead he ended up being on the bench and the most penalized after Real Madrid’s awful season. The club and Zidane trust him but he will start from 0 again. [marca]

我好撚柒嬲
幾條廢老打一個人都有？

仲有唔好再有人跳啦... 我地聽日一齊面對...

明天 光復 我土

影撚到晒都可以冇事

777仍在生嗎

生骨癌 全身作痛 長命百歲

我唔想有再講呢句嘅機會
已經上咗天堂嘅手足
RIP...

點解要迫死d年輕人
林鄭、建制派、藍絲雙手染滿鮮血，幾時落地獄

Ready to go

Ceballos and Vallejo could become Euro under-21 champions.

The two madridistas will play for Spain against Germany today at 8:45pm CEST.

Real Madrid make an offer for Van de Beek

Real Madrid's Plan C

From Real Madrid's point of view, Van de Beek would be the cheapest option for the midfield. Man Utd have said that Pogba is non-transferable (meaning in reality an eye-watering price), while Tottenham are determined to get close to €100 million for Eriksen, even though he's only got a year left on his contract. Ajax on the other hand accept their condition as a selling club, as they've shown this summer.

Ceballos could go on loan for two years to AC Milan

Sport Mediaset reports that Milan will have a €35 million purchase option for the Real Madrid player, although Ceballos wants a loan-only deal.

拉比奧特去左juve

死廢老打細路女都冇事
成班賤種

皇馬季前之旅預埋久保建英

【Now Sports-體育】西班牙傳媒指，皇家馬德里將會在今夏季前之旅，帶同日本紅人久保建英出征。

皇家馬德里上月公佈引入久保建英（Takefusa Kubo）時，表明將會在來季先安排他在B隊作賽，當時會方說：「久保建英將於來季加盟B隊。他是世界球壇其中最具潛力的年青球員，一名具備優秀技術及具良好視野的攻擊中場。」

不過據《馬卡報》指，由於這位來自FC東京的戰將人氣高企，故將會帶同這位剛為日本踢罷今屆美洲國家盃的18歲小將，在季前南征北討。除了可鍛鍊這位新兵外，同時盡收宣傳之效。

皇馬在今夏行程緊密，單是在下月就遠征美國，與拜仁慕尼黑、阿仙奴及馬德里體育會等勁旅交鋒。

圖片來源 : ©AFP

Vallejo determined to succeed at Real Madrid

"I'm very focused on the national team," Vallejo said to Cadena COPE ahead of Sunday's European Under-21 Championship final.

"But I want to stay at Madrid. I'm very happy and I want to succeed at the club."

may仔已經唔當madridista

Real Madrid have asked La Liga to play the first 3 league matches outside the Bernabéu as work is ongoing for the new Bernabéu. It is expected that La Liga grant Real Madrid its request as they did Atlético two years ago. [marca]

唉

有無手足係出面了

71爆

兄弟，今日一定要出嚟

出！

爆

施巴路斯：冠軍獻給雷耶斯

【Now Sports-體育】為西班牙捧走U21歐國盃冠軍後，中場丹尼施巴路斯表示要把勝利獻給在6月因車禍意外去世的雷耶斯。

「我把這個冠軍獻給母親，特別獻給雷耶斯及其正掙扎求存的表哥。」丹尼施巴路斯（Dani Ceballos）在慶祝之餘，不忘懷念生前曾為西班牙大國腳貢獻良多的翼鋒雷耶斯，以及於車禍嚴重燒傷的表哥。

雖然於小狂牛表現出色，但丹尼施巴路斯很大機會在今夏被皇家馬德里賣走，他自言：「老實說，我對於前途並不清楚，我也希望知道。我將會先跟家人好好享受2星期假期。」

至於成為今次U21歐國盃MVP的西班牙中場法比安彭拿，感謝拿玻里教練安察洛堤的指導：「他給予我很多信心，這是每一位球員都需要的事。我曾出戰歐聯、歐霸盃，幫助我為U21成為王者。」

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid are now focused on ‘operation exit’ which is expected to get the club over €250M in sales. After Llorente, it’s expected that Raul de Tomas (Benfica for €20M + 5), Kovacic (Chelsea for €45M) and Theo (Milan for €20M) to be sold this week. [as]

爆佢老尾

After the elimination from Copa América, James can resolve his future which seems closer to Napoli and is confident the operation will be done in the coming days. Bale wants to stay but there’s no place for him on the team. While Sevilla enquired about Nacho. [as]

Theo’s agent and Milan will try to close the deal for the transfer of the player today. He can also travel to Italy today to complete his medicals. Real Madrid will receive €20M which adds their total sale figure this summer close to €100M (including Kovacic & Llorente). [as]

仲係到做港豬嘅你 等死吧

去食個tea再玩鳩你班狗

去金鐘 唔衝都幫手掩護先

已經9點到 好撚熱
你地黎帶多支水

葉德嫻

巴利經理人否認接觸國米

【Now Sports-體育】皇家馬德里球星加里夫巴利的經理人，否認曾與國際米蘭接觸。

「消息所引述的並不屬實。」加里夫巴利（Gareth Bale）的經理人巴列特接受《世界體育報》訪問時，矢言沒與國際米蘭方面接觸。據意大利媒體SportMediaset日前報道，人巴列特曾與國際米蘭的總監會面，商談威爾斯人過檔的可能性。下月年屆30歲的巴利，於去季為熱刺上陣42場入14球，助攻6次。

巴利顯然得不到皇馬主帥施丹的歡心，而他與皇馬球迷的關係亦欠佳，即使他與皇馬的合約到2022年才終止，一直盛傳巴利在皇馬沒有將來。

巴利於2010年效力熱刺時，曾在聖西路鬥國際米蘭時大演帽子戲法，多年來名字一直與藍黑兵團扯上關係。

圖片來源 : ©AFP

AC Milan's push for Real Madrid duo of Dani Ceballos and Theo Hernandez. AC Milan's talks with Ceballos will only just get underway following his return from U21 international duty while talks are advanced for Theo. [La Gazzetta dello Sport via Marca]

10 years ago today since Real Madrid announced the signing of Benzema. Gracias Karim!

繼續爆佢老母

Milan’s CEO, Zvonimir Boban, got in touch with Luka Modric to convince him to join Milan. Modric thanked Boban for the interest but said he was focused on Real Madrid. Luka’s desire is to shine again under Zidane. [La Gazzetta dello Sport and Marca]

煲底爆!

🚨Real Madrid will officially announce the sale of Raul de Tomas to Benfica for €20M in the coming hours. The agreement between the clubs was closed last Thursday and the player successfully negotiated his four year contract with Benfica who put a €65M buyout clause. [as]

Betis and Sevilla are both battling over Ceballos in selince. They are interested in the midfielder and would like to take him on loan before purchasing the player as neither club can pay Real Madrid’s €50M asking price. In this sense, Tottenham and Milan are closer. [as]

同年買入已經走曬估唔到阿朗仲早走過佢

恪守中庸之道 韜光養晦 無為而治=辦公室old cfood

真係好佩服立會既巴打
小心呀

唔認廢都唔得
而家d中學生同大學生仲勇過我當年

天琦bb

好撚勁

坐10年 全部威過gphone

好能感動

佔據議會真係諗都冇諗過

卻奧斯：我的紀錄片沒有攻擊拜仁

皇家馬德里中場卻奧斯日前發布紀錄片，對於有指影片內容批評舊球會拜仁慕尼黑，他強調並無這個意思，只是說事情總是有好有壞。

29歲的卻奧斯在拜仁度過了首七年職業生涯，他最近透露當年在拜仁覺得不受重視，直到2014年7月以2500萬歐元加盟皇馬，之後曾三奪歐聯冠軍及歐洲超級盃，也曾贏得西甲冠軍及西班牙盃，令拜仁主席漢尼斯承認出售他是一個錯誤。

卻奧斯藉紀錄片發布的機會，在接受Omnisport訪問時再次澄清：「人們應該要親自看看影片，然後就會明白所有事情，這與向拜仁反擊並無任何關係。」

「當然，紀錄片會包括了好事與壞事。人人都大概知我在拜仁度過了美好時光，否則不會留了7年。」卻奧斯續說：「影片反映了我18、19歲時的想法，以及那些未能滿足我的事。不是說當時的我就是正確，只是單純反映我的感覺。」（）

好驚佢地會比班狗反包圍

估唔到香港有咁既一日

Real Madrid: This year's Trofeo Bernabéu in danger of being cancelled

Diario AS understands that because of the ongoing renovation work at the Santiago Bernabéu stadium, the summer tournament could be called off.

James Rodríguez is in Capri to meet with Napoli president @ADeLaurentiis and sign his new contract, according to Il Mattino.

錯既唔係班細路
錯既係當權者

Theo Hernandez has just landed in Milano to sign as new AC Milan player from Real Madrid 🔴⚫️ #Milan #transfers

去到見到好多個樣應該得初中
好撚慚愧

個4個義士

好心up

Real Madrid will shortly announce the sale of Kovacic to Chelsea. [Cope]

Barnett: Bale has a contract until 2022 and has no intention of leaving Real Madrid

"Bale has no intention of leaving Real Madrid and is ready to start pre-season next week," Barnett told ESPN.

"He has a contract until 2022 and he is at Zidane's disposal."

Official Announcement: Kovacic

Real Madrid C. F. and Chelsea FC have reached an agreement over the transfer of Mateo Kovacic.

The club wishes to thank Kovacic for his commitment, professionalism and the exemplary conduct he has displayed over the course of these years, whilst wishing him all the very best in this new chapter.

On9，高價買隻文迪
低價放肥牛

請以爆字 支持所有人

班狗圍記者做乜9

有腦唔洗做狗啦

依家有埋P牌 連狗>牙joe了

立場姐姐影一齊走個段片喊能到我...

Real Madrid’s priority in the market is a midfielder with Paul Pogba being top contender but the club is also looking for alternatives. Van de Beek is the most feasible for €50M and Tottenham offering Eriksen makes him a live option for Madrid. [marca]

One of Eriksen’s lawyers, Martin Schoots, is planning to travel to Madrid this week to see firsthand Real Madrid’s intention regarding Eriksen. Schoots already met with Daniel Levy to inform him of his client’s desire not to renew with Tottenham. [marca]

唯一良心傳媒- 立場新聞

聽到話一齊走真係忍唔住

屌你老母 遲過西甲開波

閪甲夜場時間

西波西女人

4點仲要係警總開，淆撚到咁

屌 好彩睇開西甲捱開夜

做大英國的奴隸
也不做中共兒女

政總特首辦都唔敢番

陽萎聰可能暗屌緊 俾我訓啦仆街西女人 仲要我返去...

提一句 今日啲衫褲鞋袋要掉曬
尤其鞋 3年前有人因為鞋入左冊

各位皇區巴打有無事

發完夢好攰 見到牙禿好似都有發夢

4點開 真係前所未有屌你老母

瞓撚左成日好攰 但係好精神

9成9係狗屋「呢」左全日

唔知今次又遲幾耐

睇下林媽媽有咩講

條撚屌四點會講乜撚嘢

叫佢啲死啦 最後即時
唔好係到獻世

遲到準備

好撚攰好撚肚餓 快啲播完條帶啦

全部死曬佢啦
狗官

曬馬咁款

屌你老母又播帶 雖然預咗

又係嗰幾個keywords
表現克制 追究到底
屌你老母啦

啲克警少少野就紅同痛

洗撚你監察咩 係屋企坐定定睇住電視

我老母都識

個天收你 你準備收皮啦淋病

仲閪過皇馬啲閪波

屌

立場嗰位記者姐姐都喊埋

Diu

垃撚圾政府

皇區有無P牌仔

皇區隻狗

佩狗又比西女人撚
有Transfer ban都抬唔到價

皇區好似都幾早過咗嚟
啱啱開連登冇耐就有皇po

一早有皇區唔代表皇區入面D人係一早係到

肉酸

Real Madrid have made €85M only with the sales of Llorente and Kovacic and on the way to beat the club’s own record of sales (€130M). Next in line are Theo (€20M), Raul de Tomas (€20M) and James (€40M to be seen if it’ll be paid this summer or the next). [as]

De Tomas lands in Lisbon to complete Benfica move

Raul de Tomas' move from Real Madrid to Benfica is edging ever closer and the deal could be confirmed on Tuesday.

Benfica are expected to pay between 20 and 25 million euros for the player, which comes as good news to Madrid as they look to increase their sales' figures this summer.

我係唔係呢，check check sin

點解你25萬後都無

259之後牙 恥笑開始

姐係你之後?

52571 靜啦==

🤬

唔好25香港就得

原來你成10幾萬

As’s Cover | “Pogba: Madrid are not giving up. The club believe Juve are not reliable and will fight for United’s yes until the 2nd of September.”

Marca’s cover is an exclusive interview with Ceballos: “I think Zidane watched the U21 Euros.. but he has clear ideas and everyone knows what he’s thinking. I like trying out new things, for next year my objective is to play 40 matches.”

不嬲話係高登遲過黎

ching是咪高登old seafood?

吾系

關吾關你事牙?.?

Shut up la 25

牠是建制狗

Zé Roberto: "Next season can be Vinicius' season in Madrid. Rodrygo has a lot of potential but he's younger and he has to learn from inside the club." [marca]

網絡界清泉伍公子完勝達哥 真名王

迷沾係佢最大污點
而我 從來都冇輸過

一直關注左啦,仲想點
又完世界又舞台劇好唔得閒架

寧做英國奴隸
不做狗共兒女

p仔得罪你？

得罪全登

我都想我睇人唔好咁準~
次次都中好冇癮~

除左沾屎

收嗲

Transfer talk | Reguilón will spend the next season on loan in Sevilla, without buy-back clause. It’s a request of Lopetegui, will be made official on Thursday [as]

Ceballos asked Real Madrid to only loan him out this summer. His relationship with his current agents (Bahia) is not good and he prefers to be sold next summer so the money from the possible sale goes to his new agency. Real Madrid understand and will try to loan him. [marca]

Odriozola and Brahim are already back working in Valdebebas one week before the team is called up for preseason 👍: “Back @Brahim”

Reguilón (22) to Sevilla (loan with no purchase option) will be announced by Thursday. The player believes Sevilla is a great club to accumulate experience in La Liga before returning to Real Madrid. [as]

Real Madrid and Sevilla are in advanced negotiations for Reguilón. He will be loaned out without a purchase option to Sevilla. Madrid want to recover the left back for the 2020/21 season. [marca]

雲尼斯奧斯冇諗過做新C朗

【Now Sports-體育】皇家馬德里年輕小將雲尼斯奧斯祖利亞上季彈起，但他自言不打算成為新C朗。

雲尼斯奧斯祖利亞（Vinícius Junior）上季正式加盟皇家馬德里，但同時間基斯坦奴朗拿度改投祖雲達斯；在皇馬慘淡的球季當中，18歲的雲尼斯奧斯是少有的亮點，令人期待他可以成為新C朗，帶領球隊重上高峰。

「基斯坦奴就是基斯坦奴，他是球會的傳奇。他做出了沒有人做過的事，但我從不感到自己是他的接班人，我只希望上陣及幫助皇馬。」雲尼斯奧斯表示。

上季於各項賽事上陣31場攻入4球，雲尼斯奧斯認為於皇馬的開局不錯，更自言於操練時大開眼界：「像沙治奧拉莫斯、賓施馬這些已經超過30歲的球員，訓練時比任何人都努力，這令你明白如何才能成為最佳球員。」

圖片來源 : ©AFP

綠豆

依個時勢仲係到爭光環

630呢

佢地天生一對

屌你老母咪25

攬撚住高登過世

Monchi [Sevilla's sport director] on Reguilon: "It is true that he is one of the options we are looking at, he is well positioned, but we are evaluating that the best circumstances exist. From here to reaching an agreement with Madrid, there's a world apart." [marca]

DDOS

fk u china

仆街 共產黨打到黎 連登高登無得避

綠豆仔仲係到分化

嬲緊你掛

Monchi: Dani Ceballos has never been a target for Sevilla

"With Dani, to this day we haven't made any move [to sign him], zero, he's never been a target of Sevilla," the sporting director said.

Sevilla have been linked with a move for Real Madrid's Sergio Reguilon and Monchi confirmed those reports.

"It's true that he's one of the options that we're looking at," Monchi said of the left-back. "[The move] is coming along, but we're weighing up the ideal circumstances. There's still a long way to go."

綠狗真係低能

波台職業一覽表 (201972更新)

世界情色王 德成office BOY
佩雷斯主席 副練馬師

我係做工場

綠豆傻的嗎

Pogba will return to Manchester United on Friday where he will ask the club to negotiate with Real Madrid. Zidane believes that his team is close to completion and is only missing Pogba who offers strength, power and the style of football Real Madrid needs. [marca]

The problem Real Madrid & Pogba are facing is the Glazers refuse to negotiate. Raiola’s two trips to their offices and Real Madrid’s many calls are yet to be answered. Madrid are willing to include Bale in the operation but the refusal to negotiate so far is absolute. [marca]

Esteban Granero: “Ceballos? He is a Real Madrid-level footballer but Zidane's criteria can not be discussed by anyone. Fabián Ruiz (Napoli)? I would tell him to take the opportunity, Real Madrid's squad makes you a better player.” [radio marca]

皇區還存在女性嗎？

Ndombele去熱刺了

Premier League clubs are Real Madrid's best buyers

Real Madrid have managed to cash in more than 300 million euros from selling players to clubs in the Premier League.

小妹就係

Real Madrid's biggest squad rebuild under Florentino Pérez

Desperate times call for most desperate measures. After a lost season, Real Madrid and Florentino Pérez have shook up the transfer marker with the largest investment in the squad in the history of the club. €298 million spent already. It is also the most significant response from Pérez after such a poor showing last season as he outspends the €175.5 million spend in 2013.

基

Raúl de Tomás is traveling to Lisbon to sign contract with Benfica. Deal with Real Madrid closed for €20M. [Record]

Dani Ceballos will leave Real Madrid on loan this season. Spurs and Milan interested. James will be sold. Keylor Navas will stay as backup goalkeeper. [Onda Cero]

Bale tells Real Madrid he will not leave

Club sources have told AS that the Welshman is insisting on seeing out the rest of his Real Madrid contract until 2022 despite being told that he is not part of Zidane's plans.

Marca’s cover: “Monday in the sun” - Bale will meet again with Zidane in 5 days - the Welsh, without offers, will be on the plane for Real Madrid’s preseason - Pogba told United of his desire to leave to Real Madrid

綠豆仔弱撚智？

唔好買隻普巴返嚟

史一登機了

陣間小花一扭21入3球反cup

又出局

仲有季軍戰
出你老母

Senorita

Messi’s International Career

06 World Cup: QF L
07 Copa America: Final L
10 World Cup: QF L
11 Copa America: QF L
14 World Cup: Final L
15 Copa America: Final L
16 Copa America: Final L
18 World Cup: Round of 16 L
19 Copa America: SF L

International Failure 🇦🇷

The sales of Llorente & Kovacic raised €85M & the club is still focused on departures with Theo Hernandez, Mayoral, Odegaard, Raul de Tomas & James are next to go and expected to bring in €100M in sales. Real Madrid will then face Bale, the most complicated outing. [marca]

Real Madrid will not play in the Bernabéu this season until September 14 as stadium renovations are ongoing. This will endanger the Bernabeu Trophy which the club might have to cancel. [as]

AS cover: “The ‘Fabrica’ is a mine” - Real Madrid’s youth products left the club €245M in sales in the lat decade (Morata, Jesé, Callejón, Negredo, Llorente, Rodrigo to name a few)

世sir

Exequiel Palacios’s Agent: “Palacios had bad luck, the deal was done, but he got injured”

River Plate’s 20-year-old central midfielder, Exequiel Palacios, seemed destined to join Real Madrid this summer after all reports suggested a deal was wrapped up between the clubs and player in January of 2019. Renato Corsi, the agent of Palacios, met with AS and discussed what had actually caused the last minute breakdown. “Palacios had bad luck, the deal was done, but unfortunately he got injured. Real Madrid told us they would come back when he recovered, but the club’s priorities changed after last seasons results and they wanted to bet on bigger players. Madrid is a gentleman like club and treated Exequiel very well,” Corsi commented.

我要嘅圖 吉澤明步

依度放合適嗎

殺

快！

證實咗皇區無女了
快放！

Marcelo refused to take a breathalyser when he was stopped by police while Driving in Brazil. His license was taken by the police and he will not be able to drive in Brazil for a whole year and was fined close to €600. [O Globo]

James is very close to joining Napoli. De Laurentiis wants a loan with a compulsory purchase option, while Madrid requires a permanent transfer for €42 million plus bonus. De Laurentiis is willing to sacrifice to get the Colombian as soon as possible this summer. [as]

我批准咗

Vinicius: Hazard's arrival will make it hard for me to play

Vinicius Junior is aware that Eden Hazard's signing could limit his minutes at Real Madrid next season but the Brazilian isn't too disheartened by the transfer.

"It [Hazard's arrival] makes it more difficult for me to play," Vinicius admitted in an interview with Globoesporte.

"But it's not a problem fo me. Everything will depend on Zidane."

Thibaut Courtois is one of the players Real Madrid have tried offering to Manchester United in part exchange for Paul Pogba. The Belgium international has no intention of leaving Spain.

長期繃緊
好撚柒攰

請認真一點去評分 速度不要太快

6 years ago Real Madrid signed Isco

Record’s cover 🇵🇹: Raúl De Tomás arrived yesterday afternoon in Lisbon. Today his transfer to Benfica will be official.

Real Madrid will have to announce officially the departure of Raul De Tomas to Benfica and Theo to Milan today. Real Madrid sales so far are Llorente, Raúl de Tomas, Theo and Kovačic. In general, Real Madrid have received 130 million euros so far. [@SergioValent1n]

希望大家比負皮我好了
迪琦好女仔嚟 唔好負皮佢啦

Tottenham, Arsenal and Liverpool want Ceballos

Dani Ceballos' future appears to be away from Real Madrid, despite his impressive performances at the European Under-21 Championship, and the Premier League trio of Tottenham Hotspur, Arsenal and Liverpool are all interested in signing the midfielder.

大鼻鋼牙

我可以

想同佢玩golf

Gd luck,件Mandy 係拖舟要定佩狗話要㗎？

係咪好女仔我唔知
我只係知佢好柒

Shut up and have a cup of tea

公道d
可以屌閪
但屌完掉個d

皇馬想用巴利做條件交換普巴

皇家馬德里仍然未放棄簽入保羅普巴，他們打算用加里夫巴利作為轉會條件之一。

普巴一直是皇馬目標，雖然曼聯未想放人，但皇馬鍥而不捨，並且想加入巴利做交易條件。

施丹一直不想起用巴利，但鑑於未有買家，這位威爾斯翼鋒暫時仍然是皇馬一員。（）

ON撚9

shut up la

收爺啦朴槿惠

We love you, real name king~

條腿 正

6你老母

你係36

OK,條腿可以一戰

秘

Alex Morgan in Madrid: USA star talks the Spanish capital

The USA captain was on the score sheet as her side reached the final in France and explains how a spell in Madrid helped her in her football career.

Real Madrid aim to sell James Rodriguez as soon as possible with Napoli in pole position

會唔會反而用多咗錢

Casemiro, Eder Militao, Dani Ceballos and Fede Valverde won't travel having spent the summer in action. [Cope via Marca]

Zidane knows the 26 first team players he'll take, and Takefusa Kubo among them, and they're as follows:

Goalkeepers | Thibaut Courtois, Andriy Lunin, Keylor Navas and Luca Zidane.

Defenders | Dani Carvajal, Alvaro Odriozola, Sergio Ramos, Raphael Varane, Nacho, Marcelo, Ferland Mendy.

Midfielders | Toni Kroos, Brahim Diaz, Isco, Marco Asensio and Luka Modric.

Forwards | Karim Benzema, Eden Hazard, Rodrygo, Mariano Diaz, Lucas Vazquez, Vinicius Junior, Luka Jovic and Gareth Bale.

Zidane doesn’t count on Bale as part of his plans but the Welshman, through his agent, continuously stated his desire to stay and not leave. There are no offers from other clubs or even interest in Bale. He will travel to Canada with the team for preseason. [marca]

皇馬想10日內賣占士 拿玻里接手

一直想賣人套現的皇家馬德里，希望可在10日內放走鋒將占士洛迪古斯，而對他甚感興趣的拿玻里打算接手。

剛為哥倫比亞完成美洲國家盃賽事的占士洛迪古斯，本來可延長假期較遲隊，但他已決定7月8日向球隊報道。

剛為哥倫比亞完成美洲國家盃賽事的占士洛迪古斯，本來可延長假期較遲隊，但他已決定7月8日向球隊報道。

而基於教練安察洛堤的要求，拿玻里已表明希望收購占士，主席德羅倫蒂斯說︰「他是安察洛堤想買的球員，我不肯定球隊是否100%需要他，但毫無疑問他充滿才華。」

「我必須協助教練把他買回來，雖然他十分昂貴。」()

個體能教練離開皇馬

Very few clubs can realistically sign Bale

正常 全能到仆街 又識打golf又識英文
唔係隊隊有料買

有義士被拉

有朋友好驚

如果有事嘅 唔好講野
搵議員傾

d狗一味靠嚇

玩完 呢個地方
香港真係痛態

平生不做虧心事 半夜不怕龜敲門

老閪都話無野講

唉 想移民搬家
但又唔忍心離開香港

帶埋我走ok?

我只會帶上新垣

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Real Madrid do not include Reguilon in pre-season squad

Real Madrid will not take Sergio Reguilon on their pre-season tour to Canada and the United States, with the left-back on the verge of completing a loan move to Sevilla.

Real Madrid's academy is a gold mine

Real Madrid have earned €245 million in the last decade on academy players, which is the price of a gálactico in the current transfer market.

💪🇧🇷🏆 Congratulations to @Casemiro and @edermilitao13 on helping Brazil to the final of the Copa América! Good luck in Sunday's final, guys!

Felix去咗馬體

師兄坐左幾耐

六個鐘前先官宣 坐乜撚野幾耐

之前都未confirm

1.25億歐元買個𡃁仔

上年施丹辭去皇馬主帥時，施丹另外兩名助都都和他一同離開，而Pintus沒有選擇離開，而是繼續留在皇馬，幫助蘇拿利和盧比迪古繼續擔任體能教練。
這一個舉動引起施丹不滿。

條光頭佬又搞私怨

98: 拖dad

會員？

Good Luck and Fuck Off 火車頭

Real Madrid C. F. and SL Benfica have reached an agreement for the transfer of Raúl de Tomás.

The club wish to thank Raúl de Tomás for his commitment since joining the youth team, and wish him all the very best in this new chapter.

Yes

Martin Ødegaard has extended his contract with Real Madrid until 2023. Real Sociedad loans him from Real Madrid until 2021. No purchase option and Fear clause will be included in the deal. Real Sociedad will pay his full salary. [@ViasportVeland]

[El Chiringuito de Jugones] | Spurs are now interested in signing Mariano Diaz from Real Madrid this summer.

Madrid and Tottenham open talks on Dani Ceballos

Marca’s Cover | “Klopp wants Ceballos for Liverpool without a buyback clause.”

掃把好搶手
係得死光頭佬唔鍾意佢

Without buyback就開高啲啦

放咁啲冗員係咪可以買普巴了

Real Madrid only want to send Dani Ceballos out on a dry loan making a move to AC Milan unlikely, according to @DiMarzio.

Isco廢到冇人要

光頭佬唔識貨就不嬲

我正式宣布森星是我條女

golf先係

師兄洗唔洗jer到咁恆

柒撚過洗迪琦

肉酸難道講真話

冗員沾屎終於正式離開

No

放埋兩大冗員Isco/asensio就會出手

洗迪琦7能到 點比

塞golf啦你

ching 仲嬲緊占士唔去獌😢

仲忍唔忍到屎

個golf仲係入面塞住 唔洗忍

求ig

Real Madrid's pre-season calendar: Dates and games in July and August

Real Madrid's pre-season calendar: Dates and times of the games

Real Madrid vs Bayern Munich (July 21, 2:00 CET)
Real Madrid vs Arsenal (July 24, 1:00 CET)
Real Madrid vs Atletico Madrid (July 27, 1:30 CET)
Real Madrid vs Tottenham Hotspur (July 30, 18:00 CET)
Real Madrid vs Bayern Munich/Fenerbahce (July 31)

真名狗

Today would have been Alfredo Di Stefano's birthday 🎈

Real Madrid's greatest ever player?

維師兄又撚狗

肉球又扮哂嘢想埋人堆

維師兄又撚你

牠以為跟係人後面
人就會飼養牠

Tottenham and Milan are the two best placed clubs to get Ceballos on loan this summer. He'll return to training on July 22 after competing in the U21 Euros and a decision will be made before this date. Pochettino views Ceballos as a key player for his team next season. [as]

Milan start at a disadvantage with Tottenham to get Ceballos because they won't compete in Europe next season but he will be an undisputed starter in Milan. He is seduced by Milan because of the strong interest but he also has Pochettino's trust to be indisputable for Spurs. [as]

我咪養左你
乖 咪吠
今晚帶你散步

Good dog
又跟我尾係到吠

肉球呢隻識講人話嘅狗又幾過癮

肉球得一招- "師兄又撚真名狗"

唔係痴N賓咩

事實唔怕講

再jer塞落洗迪琦到

高華錫25到

高狗高狗 ～汪

皇區不嬲盛產25

Real Madrid close in on 125 million euros in sales

Real Madrid are still working on their departures list but with the sales of Raul de Tomas and Theo Hernandez expected to be closed imminently, they'll take their income to 125 million euros for the summer.

我冇野講

隻狗

仆街仔覓膠IG呀

IG: sweet850811

The 2019/20 La Liga calendar will be in one hour.

正撚到痴線 即刻射左幾野

臭G
冼迪琦正好多

on撚9

得喇知喇 全部都唔夠你寶貝630正吖嘛

係咪覺得好好笑

達哥已死 真名人又然

Official | Real Madrid’s first match of the 2019/20 season will be away against Celta de Vigo.

Official | Clásicos 2019/20

Official | Derby 2019/20

Official: el clásico first round will be played at the Camp Nou on October 27, 2019 while the second round at the Bernabéu will be played on March 1, 2020💪

Real Madrid are one of five clubs asking for no home games until September

The asymmetric draw that decides the 2019/20 fixtures takes place on Thursday, with Real Madrid, Real Sociedad, Villarreal, Real Valladolid and Eibar all asking to play away from home until the international break in September.

雲尼斯奧斯：夏薩特肯定令我機會更少

【Now Sports-體育】皇家馬德里小將雲尼斯奧斯祖利亞明言，夏薩特來投將會令他上陣時間更少。

雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Junior）上季於皇家馬德里彈起，但新季面對眾多新兵如夏薩特、盧卡祖域等，競爭肯定更大，「這完全取決於施丹，夏薩特的確會令我有點困難，但我對此沒有問題。」

征戰西甲短短1季，已足以令雲尼斯奧斯成長不少，他表示：「剛來到時，我是完全不同的球員。我在這裡從球員及教練身上學到很多，戰術性更好，更少失去控球權，亦比之前冷靜。」

這名18歲巴西小將指西甲球隊善於分析對手，上季3鬥巴塞隆拿，到第3場巴塞對他的防守已大為不同：「他們縮短了距離，但最終也露出了空位，因為兩軍都希望控球在腳，當你失去控球權時，總有空位。」

真係幾好笑

笑你老母咩

椎名唔知乜鳩請你冷靜啲

國家打吡首循環10．27上演

【Now Sports-體育】西甲賽會周四公佈新一季賽程，外界最關心的國家打吡大戰，首循環將會在10月27日舉行。

周四西甲賽會公佈了2019/20球季的賽程，以衛冕身份出戰的巴塞隆拿，第1場聯賽將會作客畢爾包。至於今夏已購入費蘭特文迪和夏薩特的皇家馬德里，首場聯賽與巴塞同樣需要作客，將惡鬥切爾達。

至於兩支宿敵隊伍對決的「國家打吡」，落實在10月27日進行首循環比賽，由巴塞主場迎戰皇馬，次循環則暫定安排於2020年3月第1個星期上演。

另外「馬德里」打吡戰首循環會在9月29日進行，先由馬德里體育會主場迎戰皇馬；2020年2月2日則上演次循環。新球季首戰主場與基達菲交手的馬體會，12月才會與巴塞首度交手，而次循環則等待至2020年4月尾上演，屆時或成為爭標關鍵戰。

Reguilón will travel to Sevilla on Friday 9:35 AM to pass his medical and complete his one year loan. [marca]

🇺🇸🙌 We can’t WAIT to be back in the USA later this month for the #RMTour! Happy #4thofJuly and #HalaMadrid!

Hazard, Jovic, Mendy, Rodrygo, Kubo to fly to Montreal ahead of U.S. tour

24 first team players to travel to Montreal

Age Nationality

Keepers
Courtois 27 BEL
Keylor 32 CRC
Lunin 20 UKR
Luca Zidane 21 FRA

Defenders
Carvajal 27 SPN
Odriozola 23 SPN
Varane 26 FRA
Ramos 33 SPN
Nacho 29 SPN
Marcelo 31 BRA
Mendy 24 FRA

Central Midfielders
Kroos 29 GER
Modric 33 CRO
Isco 27 SPN
Asensio 23 SPN

Strikers
Bale 29 WAL
Lucas Vázquez 28 SPN
Brahim 19 SPN
Rodrygo 18 BRA
Benzema 31 FRA
Jovic 21 SRB
Mariano 25 SPN
Hazard 28 BEL
Vinicius 18 BRA

Arjen Robben retires from football

肉球養父

阿仙奴前首席轉會談判官Dick Law

“實際上，奧斯爾的轉會故事應該被稱為巴爾的轉會故事更為貼切。”

“2013年皇馬真是費了九牛二虎之力才簽下巴爾，他們花了巨額轉會費，還給出了一份巨額合同，這些都意味著他們很可能要出售一些球員，因此，我認為正是巴爾的轉會讓阿仙奴有機會簽下奧斯爾。”

屌奶星,原來高仔賣撚左比車仔?
屌佢老味

Reguilon to join Sevilla from Real Madrid this week

Sergio Reguilon will complete a loan move to Sevilla this week, sporting director Monchi has confirmed.

Real Madrid and Sevilla are close to completing a deal that will see the left-back spend a season at the Ramon Sanchez Pizjuan.

Monchi said Reguilon's "unmistakable desire to join Sevilla" helped speed up the process and said he expects him to have a medical at the club on Friday.

坐左幾耐？

狗

醒能咗 落街操野先

golf

被塞男

去了肉酸入唔到嘅地方食早餐

佢好多地方都入唔到

AS: Arsenal are in negotiations with Real Madrid to sign Lucas Vazquez

阿狗有錢咩

40m買走魔翼華斯機斯

盲既都知買垃圾既錢都冇

😅

🤪

De Laurentiis accelerates James Rodriguez deal

The 70-year-old hopes that James will be able to join his new teammates at Dimaro, where the squad will begin pre-season training this Saturday, between the 21st and 22nd of this month. The plan would be to present him on July 25.

Transfer power: LaLiga spends €830 million in just 33 days

The 2019 summer transfer window is being hit hard by clubs from LaLiga Santander. At the time of writing, 66 new players have been purchases with an unprecedented investment of over 830 million euros. All of this has happened in just 33 days, across which there have also been 67 players sold for the value of 565 million euros. At this rate, LaLiga is on track to double the €934,270,000 spent last summer.

Real Madrid need to find a balance in goal: Courtois, Keylor, Lunin and Luca all still there

Thibaut Courtois, Keylor Navas, Andriy Lunin and Luca Zidane will all board the plane next week that takes Real Madrid to Canada as they get their pre-season underway, with 2019/20 looking set to be another season with fierce competition in Los Blancos' goal.

#AFC have offered #RMCF €32m plus €3m in add-ons for Lucas Vazquez

in愛蛇 we trust

臭師兄俾狗拉左

即係u

貼我女友垣？

結衣BB(XX)

當阿迷話要買正宗翼鋒 然後老細買咗機師交貨

屯公 火暴

賣啦屌

昨天發夢見到
我黨幹部 希望
所有屯門 黨員 一家老小
全人 7月6 光復屯公

妓女

.

機師=白色韋碧克

爺爺=林鄭

你=何妖

Thank you and goodbye 機師

Getafe president Angel Torres says his club are interested in signing Real Madrid starlet Brahim Diaz on loan.

Brahim joined Madrid from Manchester City for €17m in January, and impressed when given a chance by Zinedine Zidane during the closing stages of last season. However with competition for places up front so high at the Bernabeu, he could leave on loan this summer to get more regular football in La Liga next term.

"We're going to ask Real Madrid for Brahim Díaz," Torres said at Getafe's 2019/20 kit launch. "I'll speak with [Madrid director general] Jose Angel Sanchez."

Torres also said he would love to take Madrid's recent crowned Spain Under-21 European champion Dani Ceballos on loan, while accepting that was less likely.

An impasse between Real Madrid president Florentino Perez and coach Zinedine Zidane, regarding his son Luca, is further complicating the club's goalkeeping plans for next season, according to El Pais reporter Diego Torres.

However Torres claims that when Zidane was told by the directors that homegrown keeper Luca, 21, had to leave the squad this summer, the coach responded "okay but then my starting goalkeeper would be Navas over Courtois."

機師賣 brahim loan 右翼正選仲唔係

88龍仔

Reguilón arrived in Sevilla for his medical. [Marca]

Reguilón has arrived in Sevilla to pass his medicals and sign a one year contract (loan) without a purchase option for Sevilla. He was Lopetegui's special request. [marca]

拜又想要機師, 發生咩事

勁囉on9

打包埋金童辛ok!?

Real Madrid winger Lucas Vázquez (28) belongs to the list of candidates in case the moves for Leroy Sané and Ousmane Dembélé fell through. Bayern have still not made an offer to Real Madrid for Vázquez as the player is not a priority [@cfbayern, SportBild]

右翼辛
下季肯定至少10入球10助攻

歡迎cap圖binc

兩樣夾埋有10都偷笑

呢盡

Pochettino call convinces Ceballos

all fake news

機師勁囉
有咩問題呀ON99

The rise of Cristo: Five LaLiga Santander teams fight for his signature

Leganes, Granada, Espanyol, Real Valladolid and Levante are all keen on the forward who scored 22 goals last season, while Eintracht Frankfurt, Zenit Saint Petersburg and Anderlecht are also in the running.

So far, Madrid's demands have been the main stumbling block as they have started discussions at 10 million euros, which is a hefty fee for a 21-year-old with barely four first-team appearances.

我愛阿仙奴

Talk Good!

拎咗3次歐聯嘅魔翼 成個轉會市場有邊隻翼成就有咁大

Lucas Vazquez undergoes intense fitness regime at Rafa Nadal Academy

臭師兄保釋了

😭

Shut up la篤灰狗

Golf友唔計

咪jer啦

Tmr bang

Asensio or Vinicius: Zidane's big predicament at Real Madrid

Zidane and James look to finalise their divorce

The Real Madrid squad is set to meet on Monday, July 8 at Valdebebas to start pre-season ahead of traveling to Canada the following day.

光頭狗果然係私怨撚

我又中

Reguilon借走

Official Announcement | Real Madrid C. F. and Sevilla F. C. have agreed to the loan of Sergio Reguilón for the next season, until June 30, 2020.

Reguilón: This club has allowed me to be the player & the person that I’m today & would not change anything of this incredible journey. Thanks to the club, my teammates, coaches & especially the fans. I feel very loved by Madridismo & it is a love that I always carry with me 👉

Reguilón: I’m facing a new stage with a clear conscience of having left everything for this crest. See you soon. ❤#HalaMadrid

Lucas Vasquez is not on Arsenal' agenda as per @charles_watts

Official Announcement: Odegaard

Real Madrid C. F. and Real Sociedad have agreed the loan of the player Martin Odegaard for the next season, until 30 June, 2020.

借一季咁少？

聽日去支援屯門手足了

Milan & Roma consider Mariano?

Milan and Roma are both reportedly considering moves for Real Madrid striker Mariano Diaz.

According to Tuttosport, Milan are ‘continuing to monitor’ Mariano after he too was discussed during the Boban-Maldini meeting with Madrid last month.

Militao to be presented by Real Madrid on July 10

Real Madrid will officially unveil Eder Militao as a new Los Blancos player on Wednesday, July 10 at the Estadio Santiago Bernabeu.

"okay but then my starting goalkeeper would be Navas over Courtois."

支持

達哥又拎尾彩 主席又中

Preseason will start in 3 days and the club confirmed 5 departures: Llorente, Kovacic, Raul de Tomas, Reguilón & Ødrgaard (made €105M in sales). The next to be official can be Theo to Milan for €20M. Keylor, Vallejo, Ceballos, Bale, James & Vazquez could leave as well. [marca]

Mino Raiola says Pogba wants to leave Manchester United

Paul Pogba's agent told The Times that his client is eager to leave Manchester United with Real Madrid his desired destination and Juventus also interested.

Real Madrid agree Soro fee with Real Zaragoza

Madrid now need to thrash out personal terms with the attacking midfielder, and decide whether or not to loan him back to Zaragoza next season.

Real Madrid have reached a verbal agreement with Real Zaragoza over the signing of Alberto Soro, with Los Blancos set to pay an initial 2.5m euros for the 20-year-old.

Llorente - Atlético ✅
Kovacic - Chelsea ✅
RDT - Benfica ✅
Theo - Milan
Reguilón - Sevilla ✅
Odegaard - Real Sociedad ✅
James - Nápoles
Borja - Real/Levante/otros
Ceballos - Tottenham/Milan

下個就係

係 用人唯自己個仔

拉奧拿：正處理普巴轉會

【Now Sports-體育】經理人拉奧拿證實，保羅普巴希望離開曼聯，更自言正在處理他的轉會事宜。

保羅普巴（Paul Pogba）早前暗示再次出走曼聯，盛傳皇家馬德里、祖雲達斯都極力邀請他加盟，拉奧拿說：「曼聯所有人，包括領隊及班主，都知道普巴的離開意願。我們正在處理，大家都了解他的感受。」

大部份曼聯球員本周都返回了卡寧頓訓練基地，逐漸投入季前操練，但普巴尚未歸隊，有指其缺席是因早已獲領隊蘇斯克查批准。拉奧拿坦言不知這名法國國腳會否跟隨球隊飛到澳洲出戰季前熱身賽，「我不可以告訴你任何事，我是活在當下的人。」

26歲的普巴上季在各項賽事為紅魔轟入16球，成為球隊首席射手，但仍然不斷被球迷批評。盛傳皇家馬德里教練施丹視普巴為重建核心，希望以1.5億鎊羅致。

圖片來源 : ©AFP

As far as I know Bale does not want to leave. Neither did Mariano intend to move ..

Isco and Asensio remain (except surprise or last minute signing), Lucas Vázquez I have no news of a way out, beyond the interest of Arsenal. Keylor knows that Zidane prefers Courtois and it is normal for him to leave.

屯門黨蒲頭

Roma, Juve and Napoli, the latest on the striker carousel

Roma, while waiting on Higuain, are also interested in Mariano Diaz of Real Madrid. The striker expects high wages (around 6 million euro), which is not to be underestimated.

Roma and Spurs interested in signing Mariano

Real Madrid: Jovic to cut holidays short as he bids to impress Zidane

Despite being entitled to longer off after playing for Serbia at the Under-21 Euros, Luka Jovic is to report for Real Madrid pre-season on 8 July.

有勞屯門黨首領世清帶頭

阿仙奴今季轉會預算只得4000萬鎊，可買球員真係唔多，而今次呢哋睇中嘅球員，可能係盡地一煲。西班牙《阿斯報》報道，阿仙奴睇中皇馬翼鋒盧卡斯華斯基斯，開價3500萬歐元，等待對方回覆。

28歲嘅盧卡斯華斯基斯喺皇馬並無上陣機會，但喺轉會市場都幾搶手，國米、拜仁及PSG都想買佢，但佢本人就想去英超發展，爭取入選西班牙大軍出席明年歐洲國家盃，因此佢傾向接受阿仙奴邀請，希望促成今次交易。

報道指，今次交易將於下周完成，轉會費3500萬歐元，當中3200萬歐元固定費用，其餘300萬歐元係浮動條款。

今個轉會窗身處極度艱難情況嘅阿仙奴，來屆冇歐聯資格，轉會費預算又只有4500萬鎊，要斟個勁人返嚟充滿難度。據西班牙傳媒《SPORT》報道，兵工廠買人有新動作，就係會同祖雲達斯、巴黎聖日耳門同AC米蘭拗手瓜，爭奪皇馬左閘馬些路。

皇馬今夏大換血，已經購入夏薩特等多名球星，下季矢志再上高峰，其中購入里昂左閘費蘭特文迪，此子攻力甚強又有活力，勢必搶走馬些路正選位置。今年31歲嘅馬些路，已經開始跌Watt， 唔想做後備坐冷板，據悉已向球會提出離開。

馬些路年過30，身價唔會太貴，阿仙奴應該負擔得起，但面對祖雲達斯、PSG等超級球會競爭肯定蝕底，兵工廠唯一優勢就係可以確保馬些路正選席位。另外馬些路人工不菲，兵工廠要說服呢位悍將加盟，睇嚟甚有難度。

跟賓賓學下野先啦

永遠榮譽主席

所有黨員 立即 蒲頭！

屯門黨assemble

Twt Vinicius: “Foot-volley day! ⚽️🤜🏾🤛🏾”

IG | Ramos: Your face is familiar to me

Real Madrid 2019/2020
Transfers

IN
Eden Hazard (€100m)
Luka Jovic (€60m)
Éder Militao (€50m)
Ferland Mendy (€48m)
Rodrygo Goes (€45m)
= €303 million

OUT
Mateo Kovacic (€45m)
Marcos Llorente (€30m)
Raul de Tomás (€20m)
Alvaro Tejero (€3m)
= €98 million

More to come..

元朗手足過嚟支援屯門黨

Fernando Burgos [Onda Cero]: #AFC are very interested in Vazquez, a player that is liked by the head coach Unai Emery. Arsenal offer €30m for the €40m rated player. Ceballos is edging closer to move to #THFC on loan.

Raul Sanllehi has discussed a number of topics with #RMCF managing director Jose Angel Sanchez including deals for Ceballos and Vazquez [via @OndaCero_es]

希望會然B_Inxxxxxx振作

爆佢屯門公園

發夢見到屯門黨大約有90人左右

日本女星石原裡美近日參加了一檔綜藝節目，被問及“喜歡的男生類型”時，她提到了不久前加盟皇馬的18歲天才球員久保健英。

“我比較喜歡那種日本人的面孔，比如現在很紅的久保健英，他才18歲，我喜歡這個孩子的臉，他真的很引人注目，年齡小一點我並不介意。”石原裡美說道。

Official Announcement

Real Madrid C. F. wishes to announce Grégory Dupont has joined the club's coaching staff as head of fitness for the football first team.

Dupont takes over from Antonio Pintus, to whom Real Madrid are extremely grateful for his exemplary work and commitment during his many seasons at the club and we wish him the best of luck in his new position with FC Internazionale Milano.

🚨PSG’s Nasser Al Khelaifi offered Neymar to Real Madrid this summer on two occasions but Madrid is not contemplating this option at the moment. PSG and Barça don’t share a good relationship and the French club would prefer to sell Neymar to another club. [marca]

Neymar is no longer a priority for Real Madrid specially that the team is packed with forwards and Bale refusing to leave. PSG consider Real Madrid a friendly club and would rather do business with the Madridistas than with Barcelona. [marca]

On this day in 2009, Cristiano Ronaldo was unveiled as a Real Madrid player!

The rest is history 😎

Luca Zidane decided to leave Real Madrid on loan this summer. His destination will be Spain’s second division where there are two offers waiting for him. One offer is from Fuenlabrada who already asked Real Madrid about a loan. [marca]

釋放娜娜

傳細佬去阿

ABC: Lucas Vazquez is studying an offer from Unai Emery’s #AFC who are offering €33m plus €5m add-ons for his services.

Marca: Lucas Vazquez attracts interest from England and he could join #AFC in the coming days.

我同久保建英一樣樣 石原受溝？

Ok 又著我舊鞋

送番牙禿比psg

賣到機師真係要還神

覓腸就好 有得睇機c

Jugones: Pogba has told his inner-circle that his dream is to play for Real Madrid under Zinédine Zidane.

d黑警行去河田調虎離山
屌佢老母

小紅 小麗

好耐無咁期待開季 世三

今日 屯門人
爆佢！

屯門人Win!

小麗對波

Real Madrid: Player sales have already covered Hazard signing

Real Madrid are gradually beginning to offset their summer spend. Having banked 20m euros from the transfer of Raúl de Tomás to Benfica on Wednesday, the LaLiga giants have now brought in 95m from player sales, plus the 5m in add-ons included in Marcos Llorente's move to Atlético Madrid.

AC Milan complete €20m Theo Hernandez signing as Real Madrid selling spree continues

屯門勝在有皇區屯門黨

二個後備左閘都走晒，唔會啦

蝕撚左20m?

嗰陣買翻嚟幾錢

肉酸狗知屯門係咩料啦

#OnThisDay 10 years ago

可以咁樣唔降release clause咩

Real Madrid: Theo Hernández completes AC Milan move

AC Milan confirmed this afternoon that they have signed the defender on a five-year deal from Real Madrid for a fee of around 20 million euros.

今日見到有人著牙朗波衫 是咪手足
好型

疤狗咁柒
馬體會可唔可賤賣基沙文俾疤狗嘅競爭對手?

仆街，劇本就係肥牛成為世界級左閘
皇又走寶攬住拖揀嘅垃圾二、三線球員

屯門黨又贏

120m不了

Real Madrid preseason schedule

Here are the details of Real Madrid's preseason schedule ahead of the 1019-20 season:

8 July: Meeting at Valdebebas to fly to Canada.

9 July: Arrive in Canada and conduct preseason training work until the 20th.

21 July: Bayern Munich in International Champions Cup (02:00 CEST) in NRG Stadium, Houston, Texas.

24 July: Arsenal in International Champions Cup (01:00 CEST) in FedExField, Landover, Maryland.

27 July: Atlético Madrid in International Champions Cup (01:30 CEST) in MetLife Stadium, New Jersey.

30 July: Tottenham Hotspur in Audi Cup semi-final (18:00 CEST) at Allianz Arena, Munich, Germany.

31 July: Final or third-place final of Audi Cup against Either Fenerbahce or Bayern Munich.

我地屯門黨向某狗隻 肉酸
準備發出反對通知書

群姐 RIP

👊🏼 Aquí. Ahora. Towards the future: @TheoHernandez 👊🏼
#ForzaMilan

U rip

Charbon ⚒️

Real Madrid are clear that Vazquez (28) will not leave for less than €30M. Arsenal and Inter are interested in the hard working winger. Arsenal’s interest is intensifying and are willing to offer Lucas double his Real Madrid salary. Lucas will speak with Zidane first. [marca]

覓腸到時係到goodbye and thank you
係阿個邊就welcome

邊隊成功買到機師我就做佢地既球迷一季！！

小花紅左

臭師兄

肉球還安好嗎

乞衣疤

龍仔變都未到肥牛變

支持臭ching入阿區慶祝

Real Madrid: Totti offered role as club ambassador, say reports

Francesco Totti, who Real Madrid twice tried to sign as a player, has reportedly been approached by Los Blancos over a possible ambassadorial role.

Real Madrid 2019/2020
Transfers

IN
Eden Hazard (€100m)
Luka Jovic (€60m)
Éder Militao (€50m)
Ferland Mendy (€48m)
Rodrygo Goes (€45m)
= €303m

OUT
Mateo Kovacic (€45m)
Marcos Llorente (€30m)
Raul de Tomás (€20m)
Theo Hernandez (€20m)
Alvaro Tejero (€3m)
= €118m

Real Madrid will imminently make an opening €80m bid for Paul Pogba

L’Équipe report that Spanish side Real Madrid will imminently make their 1st formal offer to Manchester United for Paul Pogba worth around €80m.

皇家馬德里主席佩雷斯將Bale納入Pogba開場報價的想法 但似乎已經得出結論 這將是適得其反。

李華度撐雲尼斯奧斯夠料拍夏薩特

皇家馬德里在今夏轉會窗大灑金錢，不過巴西名宿李華度相信，小將雲尼斯奧斯祖利亞不會受到影響，並指他可輕易與夏薩特合作攻堅。

18歲的雲尼斯奧斯獲外界高度評價，他去季合共上陣31次射入4球，前途無可限量。眼見皇馬先後高價購入盧卡祖域及夏薩特等人，李華度仍然未感擔心，他向Betfair說：「我相信雲尼斯奧斯可輕易與夏薩特合作，更可以組成非常好的前線拍檔。與夏薩特這樣高質素的球員合作，他只會踢得更輕鬆，因此只需要集中做好自己，說服施丹將他視作首選。」

李華度又表示，施丹在球員時代已經十分聰明，相信已有計劃如何同時運用他們，稱「皇家馬德里來季將會強很多」。（）

留意到覓腸兄不願面對

買到先算

小麗對波圖

Theo becomes the 8th player to join Milan from Real Madrid after Julio Cesar, Redondo, Ronaldo, Emerson, Huntelaar, Kaka and Diego Lopez. [marca]

Real Madrid does not want Pogba to force his exit or retaliate against Manchester United as the club does not want problems before negotiations start. This has been communicated to Pogba. [as]

Real Madrid already asked Manchester United twice about Pogba. Madrid want to negotiate without straining their relationship with United. Zidane still consider Pigba as his priority and the operation would cost €170M. [marca]

Manchester United have asked Pogba for time until they find his substitute & to join the rest of the team for preseason. Pogba has already informed his teammates that his time at United is over and his goal is Real Madrid - although he acknowledged the Juve contacted him. [marca]

Raul will have a super team for his Castilla debut

Zinedine Zidane has been backed in the transfer market with regards to the Real Madrid first team, and Raul is being afforded the same courtesy with Castilla, and it's likely the former goalscorer will have a super team when he makes his debut on the bench.

Two names stand out with regards to how the club have bolstered their reserve squad, namely Takefusa Kubo and Rodrygo.

“Family Holidays ❤️” - Zizou

九龍巴絲加油

好似少左一個人

最大嗰個仔 B9

巴利結婚唔請老婆祖父母捱轟

【Now Sports-體育】結婚擺酒請人也是學問，盛傳加里夫巴利因為沒有請太太的祖父母而被詐型。

皇家馬德里翼鋒加里夫巴利（Gareth Bale）行事向來低調，早前跟拍拖多年的27歲女友Emma Rhys-Jones拉埋天窗，婚禮非常神秘及微型，僅邀請了60名親戚朋友。

Emma祖父母John及Eva就不在賓客名單之上，John非常氣憤：「我不能夠相信他們所做的事。我們知道婚禮快將舉行，當然預期會獲邀請。我們幫手湊大Emma，當她的父親在獄中，我就像她的親生爸爸一樣。她更曾問我，當嫁給巴利時會否拖著她走入教堂。」

據知，巴利及Emma沒有邀請祖父母，因為她們一家跟毒販有關係，生怕婚禮會被破壞，所以更聘請了英國空勤特遣隊來負責保安。

Instagram | Last days of holidays

James Rodríguez stalling on Napoli with Atlético in mind

Reports in Colombia suggest the Real Madrid midfielder would prefer to move across town to the Metropolitano than join up with former boss Carlo Ancelotti.

Raul’s promotion to coach Castilla is not accidental; Real Madrid consider Raul to meet all the requirements to be the club’s next manager. For this, a roadmap similar to Zizou is drawn for Raul but today, Zidane is considered untouchable by the club. [marca]

Luca Zidane has a year left with Castilla but he asked the club to leave this summer. Real Madrid are willing to pay most or all of his salary as long as he finds a club that will give him enough minutes to feel confident and important. Racing is the best placed club. [marca]

MARCA: The priority is to sell Keylor Navas this summer. Thibaut Courtois will be the first-choice goalkeeper next season with Andriy Lunin providing back-up.

香港警察打記者~

Real Madrid keen to give Hazard famous number seven shirt

Real Madrid bosses are keen to hand new signing Eden Hazard the club's famous number seven, previously worn by the likes of Cristiano Ronaldo and Raul, but must sell current shirt holder Mariano Diaz first according to AS.

想問下 出左tour teamlist未

Congratulations to Casemiro and Militao for winning the Copa America with Brazil

「挪威神童」繼續外借之路

【Now Sports-體育】皇家馬德里潛質新星馬田奧迪加特多年來都被外借其他球隊，今季繼續無得打一隊，要借到皇家蘇斯達。

馬田奧迪加特（Martin Odegaard）15歲時其潛質已經備受矚目，為挪威國家隊上演處子戰。列強爭逐之下，這位小將最終加盟皇家馬德里，但多年來都只能外借其他球隊，早前於荷甲維迪斯打出身價，本以為可以回到皇馬正式上陣，但似乎事與願違。

今次20歲的奧迪加特終於可以在西甲亮相，不過是以借將身份加盟皇家蘇斯達。只見他現身球場，與球迷歡然自拍，氣氛熱烈。對於自己的「淒涼」境況，早前馬田奧迪加特就曾對主帥施丹發牢騷：「有他作為我的教練是很美好的事，不過對於我的自信心沒有幫助。我有機會加盟很多大球會，但皇馬始終都是我的夢想，這個世上最龐大的球會是我最好的選擇。」

有冇巴打識法律上既野
假設知道有人循假結婚既途徑黎香港

但兩者係兄妹/姊弟關係
應該向邊個部門舉報？
如何舉報？
可唔可以匿名舉報？
舉報後有冇辦法跟蹤進度？

PS: 已過7年拎左永久+離婚後同喺大陸本身元配再結婚

Takefusa Kubo arrived in Madrid’s airport earlier today to join the first team’s preseason tomorrow although he was part of Japan’s team during the Copa América and was given extra days pf holiday.

Tottenham close in on Ceballos signing

Tottenham are reportedly close to finalising a deal to sign Real Madrid midfielder Dani Ceballos, according to Estadiodeportivo.

搵區議員

東張西望

爆 佢老母777

好心佢俾$請人搞pr啦,次次見親佢個名都冇好野

爆佢老母

有冇人讀shitty u

世Ching有無興趣

可以 為人民發力

最高分

Wanna cow shitty girl?

Llorente, Raul De Tomas, Odegaard, Theo, Kovacic and Reguilon are already gone but they will not be the only ones this summer. Mayoral can take a similar path soon and one of Vallejo or Nacho and Brahim or Vazquez will leave. Even Isco, liked by Guardiola, can leave. [marca]

Zidane isn't counting on Ceballos and James - both will leave this summer. Zizou will not see them as they have extra holiday days but he will see Bale in preseason whom he also does not want on the team. Zidane believes Bale has to go but the Welsh is forcing his stay. [marca]

Pogba is a priority. It's the missing signing. Zizou wanted to have him from the first day, but it will not be possible. At least, United is already negotiating. Pogba, despite Juve, wants to play in Madrid. It's the cherry that Zizou needs to complete his sweetest cake. [marca]

Zidane will make the team's playing style a priority above any name. He will go for a 4-3-3, 4-4-2 or a 4-2-3-. Zizou will make Real Madrid's playing style more vertical with the new signings, specially Hazard and Jovic. [marca]

沾屎帶領哥倫比亞勇奪唔知咩軍 !!

沾沾太早出局

食過啦

肉酸係疤迷嚟，最叻唔計

小花無入選，唔計

Real Madrid want James to join Napoli over Atlético Madrid

肉酸狗是police

👊✅ Our pre-season is now underway! The captain, @SergioRamos, has already passed his first medical tests! #HalaMadrid

又克警、又疤又猁
集最無恥於一身真係肉酸做得到

隻黑警9/6 16/6 1/7太安靜

Starry starry night...........

2019仲溏心風暴...

好似好肥咁既

Real Madrid: Bale gets earful as he reports for pre-season

Gareth Bale, who has been told he can leave Madrid, was greeted by shouts of "ungrateful!" as he arrived at Valdebebas on Monday.

Where is mbappe

東張報料西環個海景多大陸人打卡

係車仔不嬲有個肥腩係到
依家仲要放緊假

d大陸人特別on lun 9

肉酸？

Pics | The team gathering at the Valdebebas

cc台都見到世笠俾人抽水

仲未有冧巴

坐係23號到

23號第一個印象係sneijder

幾時踢第一場熱身賽？

Real Madrid’s opener of 2019/20 will be at the NRG Stadium in Houston in one of the big European football classic games against Bayern on July 21, at 2am CEST. (July 20, 7pm local time).

After this first stop, the Whites will visit two stadiums where they played last year. On July 24 at 01am CEST (July 23, 7pm local time), they will face Arsenal at the FedExField in Landover (Maryland).

Carlo Ancelotti, Napoli Coach: “I know James Rodriguez very well. Unfortunately for the moment, he is still not ours. Maybe he will be or maybe he won’t. We’ll see.”

想快啲有波睇

New signings arriving for preseason

死警犬肉酸

比錢啦仆街

死黑警

牠是警犬

JUGONES: Gareth Bale has a huge offer from China. They are offering double his salary and want him for free. Real Madrid are not willing.

Isco could miss the team’s flight to Montreal tomorrow as he is expected to be a father in the coming hours. Keylor, with the club’s permition, will meet up with the team in Montreal from Costa Rica. [@SergioValent1n]

零點電台消息，阿仙奴皇馬的華斯基斯並沒有任何的興趣。

Luka and Luka having dinner together in Madrid.

屁馬又罷操

迷屁黨123Alice

世3 黎到
ig第一個follow機師

包皮幾時到

😤

Napoli, trip to Madrid for James Rodriguez: the latest

Napoli are determined to close the deal for James Rodriguez and today sporting director Giuntoli travelled to Spain to try to make progress. The Colombian star’s agent Jorge Mendes was in Madrid as well to welcome him, it remains to be seen if they already had a meeting with Real Madrid or if it will happen down the road.

Giuntoli’s trip is however a clear sign Napoli want to make progress to try to fend off competition from Atletico Madrid.

Luca Zidane will join Racing Santander on loan

Luca Zidane will spend next season on loan at Racing Santander in the Segunda Division

Real Madrid have one month to sell Gareth Bale

On 8 August, the transfer market closes in England, which would be Bale’s most likely destination and where Real Madrid still hope to find him a suitor.

Isco a doubt for Real Madrid tour of Canada due to partner's pregnancy

Real Madrid may travel to Canada without playmaker Isco as his partner, actress Sara Salamo, is close to giving birth to their second child.

Napoli director Cristiano Giuntoli is now in Madrid with Jorge Mendes to work on James Rodriguez deal. Talks ongoing, James wants to join Napoli. 🇨🇴🔵 #transfers

Thank you and fuck off james

AS: A source within Bale’s camp has said, “at the moment everything is still the same”, assuring that the 29-year-old “is going to stay in Madrid; the decision has been made.”

Aleix Febas to be Sold to Real Mallorca

All that is lacking is the official communication from both clubs. The fee has yet to be disclosed, but Madrid will hold a 50% sell-on clause for any future transfer of the player.

解約金都想分期俾
疤係轉會呢方面要幾肉酸有幾肉酸

牙維啲人好貴

Oscar會唔會都走
呢幾季啲熱身賽見佢都唔差
但佢喺雷根尼斯好似好多機會

新O仔

XX壽終正寢

佩狗

買機師未fk

他們已經買了saliba 沒有錢了

In the last 5 years, Casemiro has won...

4 Champions League 🏆
3 Club World Cup 🏆
2 UEFA SuperCup 🏆
1 La Liga 🏆
1 Copa Del Rey 🏆
1 Supercopa de España 🏆
1 Copa America 🏆

ONDA CERO: Lucas Vazquez could leave Real Madrid, but it won’t be to Arsenal.

師兄走寶了

機師去你獌？

負皮王

Ching講緊自己？

牙維又柒

真負皮王現身

#983？？

機師咁快收𡃁

巴利開操遭球迷辱罵

【Now Sports-體育】盛傳即將離開皇家馬德里的加里夫巴利，雖然仍未落「馬」，但據報當他周一回到球會訓練基地開操時，慘遭皇馬球迷謾罵，看來這位威爾斯翼鋒在球隊的時間已進入倒數階段。

去季西甲季軍皇家馬德里在周一正式開操，據西班牙《阿斯報》報道，當加里夫巴利（Gareth Bale）回到球會訓練基地瓦德貝巴斯時，球迷不但沒有歡迎這位快將30歲的球星回歸，更向他高呼「忘恩負義」等口號，令外間更相信巴利離開銀河艦隊只是時間問題。

早前曾有消息傳出，如皇馬在今夏未能為巴利找到新東家的話，會先把這位曾助球隊贏得4次歐聯的功臣外借到其他球會。不過，他的經理人班納特已向《天空體育》作出否認，並暗示永久轉會的可能性比外借的機會高。

英國《太陽報》近日就透露，銀河艦隊欲以巴利、艾斯高再外加7200萬英鎊，向曼聯收購法國球星保羅普巴。如傳聞屬實，巴利將會回歸英超賽場，再次倒戈鬥熱刺等前球會。

圖片來源 : 互聯網

On this day in 2001, Real Madrid signed one of the best players in football’s history: Zinedine Zidane 🔝😍❤️

佩仔可否不要老

樓主又柒

希望夏狗好好跟我地機師學野

機師 職場擦鞋仔 專癡當紅炸子雞

😂😹🤣

😒

毅進仔聽唔明西班牙文

皇區會派出邊位手足同PC21304隻揪隻
1. 世清（俾人撩過有經驗）
2. 真名王（大隻）
3. 肉酸（同類）

世清唔得啦 都唔出現